放租依家層樓租大啲定賣左再買？

依家供緊層兩房私樓 仲差銀行200萬
見同單位成交都有7球
同屋企人諗住過幾個月過左3年禁售期就賣左依家層樓就買村屋 二樓連天台嗰種 屋企人病左 換大啲環境舒服啲
但諗諗下如果買左村屋 到時要搵下手買家都難啲 層樓又無咁值錢
所以大家建議點？

兩層都拎去放租
轉租村屋

我得一層 就係依家供緊呢層

月供幾多
租到幾多

村屋租金要幾多

屋企人個病會唔會要錢

你自己計好條數就知點做

我剛剛決定租哂兩層樓出去
自己再租個大啲方便返工既單位

下星期搬入去
每月補3k左右

租租

賣晒佢捐比立場

你放租cover到供款就係做租租
村屋都睇地點 有d地點唔錯遠離市區
大把不搵間近市區村屋 放棄一架車

你放租cover到供款就緊係做租租
村屋都睇地點 有d地點唔離市區太遠
大把不咪搵間近市區村屋 放棄一架車 起碼開支唔使咁多左

村屋無𨋢
如果你屋企人有病
要諗下佢未來會唔會比個病影響到行動不便
又或者有急事要call白車時會好難搵到你間屋

租兩年 睇下自己鐘唔鍾意 習唔習慣到先？驚有啲村霸

啱呀

搭單問邊度有近市區村屋？ （唔使揸車就ok)

我都想知 沙田？ 之前去睇過洪水橋嗰邊啲村屋

村屋租咪得 洗乜買
蛇蟲鼠蟻又多 話唔定你住一排已經頂唔順

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆